民記要人！想借連登手足力量！最後召集！

最後一個鐘 民記召喚deadline fighters
未shere 未填嘅即刻去填啦
2359截止喇

#家中老少齊填表
#做deadline Fighter

Push

推

come on deadline fighters!!

upu

做完send俾媽

Send完媽媽比爸爸

推推推
已填

up

［正視聽］527 唔好去港島

易散水 較安全 動員能力快 有主導權
求pin 求幫推

希望大家一齊用愛與和平感動班親共派議員

推！！

done

Push！

Tui

pish

已填

P牌推唔郁

push

Pushhhhhh

Pish

已填大力推

推！

扮Push!!

填左

留言幫推

推post

Deadline finghter

推啊！！

廿萬啫 唔係咁都做唔到呀？

無力都推

仲差幾多

推呀

推 已做

推,

啱啱填咗

推呀!!!!

推啊！dllm

仲要share 出去

填啊

Done

快d填呀

推 未填快d填

大家share出去阿

Ps

5分鐘左右嘅事
都唔使係佢哋講嘅10分鐘

Up

未填嘅快填

Pishhhhh

填咗

屌那星即時幫推啦

PUSH

連仔好波 手動熱門

屌，各位問下身邊人啊
唔好以為share左對方就一定即刻做
我屋企人都係頭先提先做

即時幫推

已做 快啲推

推，推爆佢

推啊

Done! Push

Push!!!!!!

已做 推

推唔到

連仔pin通知先知

...

推撚爆！

推推推！！！！

唔好意思遲左
岩岩填完

Pish pish

WOW
熱門1位

遲到好過冇到呀手足

屌 推啊
3點未夠開左個post推極都推唔到上熱門

熱門得返垃圾po唔知想點

推撚爆佢

不推文

23:26 pushhhhhhhhhh

已做 推推推

幫推

唔知點解

衝呀

禁錯制

sorry 慣左手勢

推番十次

不如喺whatsapp搵朋友填仲好

推!!!

好慘㗎

輕輕一推

做咗

推！！！！！

自己填左叫埋屋企人同事朋友填!

好彩彈左出嚟先記得做

推

推！！！！

要啦
比親戚填，引戰

召喚各路deadline fighter

我今日做咗
你哋做咗末

Done 推

再推過！！！唔好望啦，做啦仆街

做完，推

廿萬不是夢。快填。

Oushhhhh

填曬啦

叫曬身邊d人填呀

點知連仔點SET佢果一拉

推 填左

5min. Done

填

最後了！

Last 27 mins

民記要人

Pushhh

唔洗10分鐘，大家快d做

【TVB廣告商，醜聞日日唱】崩壞 3 = 中資抄襲遊戲 （25 May)

過嚟呢度拉人先

【TVB廣告商，醜聞日日唱】崩壞 3 = 中資抄襲遊戲 （25 May)

我填左啦

已做！推！

可能撳錯啫 順便推多下

fucking sign it ok?

tui

又係你
27/5 惡歌法 Vs 香港人 最後一戰

求遠都係凌晨先光復到連燈

填咗兩次

推呀屌你老母

唔岩規距喎

p

快啲做啦！！！！

share番兩次

gogogogo

等間又被班撚樣cap出嚟講

推
已簽

至少3次

遲大到

人呢

最後16分鐘！ push！

去到見到開晒party

係囉

pushhh

而家都未完party

我知

已填 推

做左

獨立要填樂觀呀

好彩趕得切

填完 推

前日填咗

推推推

仲記得611嘛？

welcome

做完

唔洗造數呀

借推

開關之後要搞黃色旅遊業！入黎諗下點連埋地區經濟一齊搞

早幾日做完

最後十分鐘 push

已填
Pushhhhhh

做咗 推

留名

岩岩填完

要人呀

721
811
831
101
1111

仲有7分鐘 快啲做啦各位deadline fighters

Push 仲有幾分鐘

上啊

得返最後五分鐘推啊！！！

3分鐘

2分鐘！！

推爆

差啲拖到唔記得，做左deadline fighter

1MINS

其實唔係好明
填得問卷嘅都係黃絲
個調查結果一定大比數反對國安法
咁同黨報啲濕鳩調查有咩分別？

想真實反映民意嘅話
其實應該搵鍾庭耀做呢個調查
咁先有證據同國際戰線講
香港大部分人都反對國安法

利申做咗

唔好懶呀

deadline fighted

23:59 做完

以前讀書做research好似話唔知超過500定1000已經係具代表性

所以民記呢個調查嘅目標係20萬人

其實係非常之具有代表性嘅

其實入面有好多問題
而呢啲問題先可以話到俾人知真正嘅民意
前提係冇人做數

1000人係要隨機抽先有代表性
但係我哋個調查係由黃絲組織搞
由黃絲傳出去

如果中共搵建制派議員搞個20萬人嘅調查
你覺得有冇公信力？

個問題唔係問題度
而係我哋點樣揀sample填問卷

睇你研究咩對象群體啦

其實有啲nothing to lose既手足係想做死士
做condom
反正都無乜包袱
佢地唔係要一份工
而係要一個做英雄既機會！

係呀
所以要睇我哋希望得出啲咩結論
如果我哋想得出「香港黃絲反對國安法」呢個結論嘅話
呢個調查可以做到
但係如果我哋想話「香港人反對國安法」嘅話
呢個調查就差少少

仆街，見到個post嘅時候已經過咗鐘

因為民記主力係想拎嘅係抗爭者嘅聲音 會行出黎嘅人佢地對國安法點睇
有錯請指出

離一離題
但最近對家搞緊簽名支持國安法
我認為我地都好需要數字去反國安法

人哋宣傳左幾日啦

呢排少咗上連登

追蹤咗民記未

點解冇

藍絲整到個20萬人嘅調查又冇灌水

我都想睇吓

Ig民記仝人鞠躬多謝各位香港人支持
短短3日，截至凌晨零時二十分，民記共收集超過37萬份問卷
破咗民記目標同紀錄 admins好滾動
結果不日發佈，敬請留意我哋嘅社交媒體

可能係香港史上最大型嘅民調
向国歌法說不
我哋嘅SurveyTeam準備爆肝

（adminB嘅35萬目標依家過咗，被要求有所表示，大家有咩提議？）

支持民記

37萬

叫中國D囚犯做咪得囉……
唔好話20萬，一百萬都應該冇問題

Youtube ig 科勞下人啦

有YouTube咩？

連登規矩維園裸跑

一路都唔知

你都幾離題

講緊香港人

你就講中國囚犯

收到反映要求民記姐姐再錄音

晨早做左
加油民記